香港人唔懶得

記唔記得初期話唔停得場運動

一停就會開始抽離就開始輸架啦！

今日都要搞 不過唔會好似琴日咁大規模

持續抗爭先係出路！

持續抗爭唔等於日日上街
都要比前線朋友抖抖，1/10開始佢地冇停過

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞